2020年美斯金球獎賠率大熱

坦白講 今年我會想vvd拎因為佢係值得 雖然小花撚佢狗

利申：曼迷

利記真係大撚獲 永遠三條友係度互𠝹 六冠王都唔夠梅西打

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

歐國盃年，美球王可以休息下

其實都係睇歐聯同歐國聯邊個拎者 實有加乘
綜合以言我個人睇好kdb

為咗還美球王心願決定連續兩年都搞美洲盃
搞到佢有盃捧為止

Sane